大快活強迫客人用海康威視量體温

本身大快活擺咗部機喺度俾人量體温，不嬲都冇乜人理，但今日突然間多左個職員同類似食Q嘅物體喺度迫人量體溫，仲要部機係著名嘅大陸監控設備牌子海康威視

不嬲都有人mon 住架啦

去深水保鴨寮街電子五金舖買銅貼紙,貼落囗罩入面or囗罩膠托上,入去挑機例如:
ㄧ碼都係5蚊倒,買十碼都50蚊,amazon買都得,
不過我平時唔會咁,因為太焗